#1. Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().

Функция setTimeout() позволяет делать что-то через определенное время, а функция setInterval() позволяет делать что-то 
через равные промежутки времени циклично, пока ее не отменить. 

#2. Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?

Если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку, она сработает, но не сразу, ведь на выполнение самой функции тоже
необходимо время. И тем более в браузере сначала могут выполнятся другие задачи не связанные с функцией переданной
аргументом в setTimeout. setTimeout() помещает новую задачу JavaScript в конец очереди выполнения.

#3.  Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?

Функция setInterval() остается в памяти пока не вызвать для нее функцию clearInterval(). И существует связь между
внешними перменными и функцией переданной аргументом в setInterval(). Переменные могут занимать в память больше места
чем сама функция.
Если на создать переменную в которой будет хранится таймер id конкретной функции setInterval(), то не будет возможности 
вызвать функцию clearInterval() для нее.